miss u

一到夜晚就好掛住另一半…好想攬住佢訓，但屋企唔俾我上去佢屋企訓

叫佢上你屋企瞓

大把時間喇屌

屋企管得嚴

夜晚特別有feel